魯迪加係咪鬼？

做乜格開煙蛇唔俾佢開kepa拖？